Hic jacet absque jugo fraudis camerarius Hugo omnibus absque malis socius fuit hic generalis atque ministrator bonus et bonus edificator su jacet abbati Remundo sunt quia nati una progenie rex parce pie.